{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 연우당 한옥스테이"
    },
    "text": "ヨヌダンは太祖·李成桂の御真影を奉安している全州キョンギジョン韓屋村の中心部に位置しており、韓屋村周辺を簡単に探索できるメリットがあります。 工房路地の奥に位置しており、喧騒から離れ、快適で居心地の良い休息を取ることができる空間です。 広い庭があり、子供たちが遊んだり、大人が休める日差しの良い床もあります。 周辺には慶基殿をはじめ、全州南部市場、崔明姫文学館、梧木台、致命者山、全州客舎、マッコリ屋などがあります。 宿の利用案内には午後10時以前の入室をお勧めし、ペットの同伴入室は禁止されており、物品の保管は個人の責任であり、客室内での調理や喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可であり、高声、放歌、または喧騒な行為、飲酒歌舞などは禁止されています。 安全とセキュリティのために24時間CCTVが運営されています。 ご利用中は寝具類の汚染や家具や家電製品の破損などをお知らせください。 また、夜10時以降は他の利用客に配慮してテレビの音を低くして会話することをお勧めします。 ヨヌダンで大切な方々と美しい思い出をたくさん作ることを願います。 ヨヌダンではゆったりと楽しみながら、全州を些細な楽しさを味わってみてください。 利用規則を遵守して楽しい時間になることを願っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨヌダンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨヌダンは全州キョンギジョン韓屋村の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨヌダンの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ヨヌダンの周辺には慶基殿、全州南部市場、崔明姫文学館、梧木台、致命者山、全州客舎、マッコリ屋などがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨヌダンでは何時までに入室することをお勧めしていますか？",
            "answer": "ヨヌダンでは午後10時以前の入室をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ヨヌダンではペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ヨヌダンではペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヨヌダンでは客室内での調理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "ヨヌダンでは客室内での調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヨヌダンでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ヨヌダンでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ヨヌダンでは何のために24時間CCTVが運営されていますか？",
            "answer": "ヨヌダンでは安全とセキュリティのために24時間CCTVが運営されています。"
        },
        {
            "question": "ヨヌダンで宿泊中に何かトラブルがあった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ヨヌダンで宿泊中に寝具類の汚染や家具や家電製品の破損などがあった場合は、スタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ヨヌダンでは夜遅くまでテレビの音を大きくして会話しても良いですか？",
            "answer": "ヨヌダンでは夜10時以降は他の利用客に配慮してテレビの音を低くして会話することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ヨヌダンでの滞在を楽しみたいですが、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ヨヌダンでの滞在を楽しむためには利用規則を遵守することが重要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 467
    }
}